林鄭係唔會收回暴動定性

一收回

成千上萬嘅民事訴訟同索償等緊佢

發夢吧啦